有冇人覺得觸執毛好正？

屌唔記得貼link

覺

有
上年睇左佢地個音樂會
成個show都好正

除左你貼果兩首，呢幾首我都好鍾意
Travel in paradise
Roll the dice
Head to toe
Get off my dance floor

之前佢地幫sofina 寫左首廣告歌make your day different 都唔錯
我久不久就會上YouTube 聽

佢地翻唱達明既青春殘酷物語我都有勁loop
難得既廣東歌

識貨

好想睇佢地Live!

正到仆街

啱呀
冇人回 連登仔唔聽英文歌？

等緊佢哋出新碟

成日都覺得好神奇
諗下究竟點解可以咁好聽

live 同 上網聽 係兩隊band來

想聽下live

我覺得呢個travel in paradise live 好正

真心想知個名咩事

覺
幾鍾意佢首 Welcome to graveyard

聽過個訪問話佢地每人揀一個字然後組合埋就成為呢隊band個名

邊個唔係一聽就中毒架

騎劫一下, 剛剛聽完Love Ain't Red係5拍幾得意
跟住播tfvsjs, 我聽咗六次都唔係好肯定係咪6拍
有冇高手幫下手

最鍾意都係Good Night

我都等緊新碟 上次HA同Stranded Whale 個show 同 wow and flutter 都有去
有阿水係到氣氛永遠都咁好

個名係因為佢地廢撚事煩 當時每人求鳩其寫一個字出黎
再抽三個拼埋一齊 就做左個band名

原本上面有巴打答左

唔係呀
係本來4個人一人寫一個字組合埋佢
但有個人寫左自己名落去就無要到，剩返觸執毛就變左組合名

覺呀
算係易入口既band
我第一次聽覺得幾特別 之後狂loop佢d歌

最近聽緊

原來係咁
而家問親佢地呢個問題佢地都話廢撚事答

佢地樹窿個theme song live 聽勁正 唔知幾時有得聽official version

呢隊band係香港知名度低到離曬罩
上次生力啤酒節想聽周國賢live
順便有le隊先識 開頭聽個名以為台灣band

講起呢樣諗起上次係銅鑼灣街頭睇supper Moment x 觸執毛 music battle
Sunny 佢地一出場勁多人大叫sunny!!!!
但阿水佢地出場果陣完全無人叫
我本來好想叫，但實在太羞恥叫唔出

跟住到最後佢地唱travel in paradise 時
我聽到隔離有個妹妹係度講
「丫 佢地啲歌都幾似雞蛋蒸肉餅」

正到

而家出左幾多隻碟？
剩係買左頭三隻，睇左一次live

我每次都會叫阿水 上次去HA係門口見到佢同佢講左句Hello阿水 佢地好nice咁應我
其實對於聽得多band 嘅人黎講佢地比人講到爛咁濟
搞親band show 都係high 到爆
只係對於聽開pop嘅人黎講 (好似上次izzue 個event 條街啲人咁) 根本完全唔知佢地係邊個
因為睇開band show嘅人見到呢啲event都唔會去
就好似Hidden Agenda 根本唔係啲咩好冷門嘅嘢 但對好多人黎講就變左indie
Supper moment 上年攞獎都有不停多謝chochukmo同講香港獨立音樂
希望真係多啲人肯去用心聽多啲唔係commercial 嘅嘢

其實佢地唔算低知名度啦

觸執毛係indie係一線樂隊黎 好撚出名
不過個人覺得即使計pop都贏到隊咩垃圾Dear Jane
記得觸執毛被封為南方最有魅力樂隊

Chochukmo 都算indie band 嘅入門
對聽開pop嘅人黎講 個人覺得聽佢地同小紅帽會比較易接受到其他indie 類型

最愛
有次公司走廊見到佢地
即刻問可唔可以影相
開心死

佢地band房介紹條片好撚好笑

不嬲都正

不過之前cwb live聽阿水唱廣東歌真係麻麻地

好撚正

正如sunny 都唱唔掂chochukmo 啲歌

Sunny 唱英文歌都係窄窄地
個口音唔得
聽返佢舊碟有隻英文歌都係唱得唔好

阿水唱青春殘酷物語我覺得幾好聽

like!

live真係好正
又有氣氛

btw佢地啲碟邊樹有
係hmv買到隻the king lost his pink咋

之前有首電視廣告既歌叫咩名？幾好聽

路磨平?? 定jet star果首??

最鍾意都係佢地同waiting最後果場show

jetstar?
好似係welcome to graveyard

其實佢地好似都幾多廣告歌 仲有首summer

上次真係好正,全部編曲都好有心思
成場show除左最後完之前,一句話都唔講
一首歌完即接下首,真真正正係享受音樂

好想佢地快啲出新碟呀

好想聽alcohol and cigarettes 同summer

利申 14年先開始聽

入親indie post 都見到月形池呢位巴打

Alcohol and Cigarettes 真係等左好耐

好似無派過台 live都無玩過

alcohol and cigarettes
HOCC 個版本真係麻麻

上次樹窿計劃有玩

應該就無作晒成首喇呢首

原來有?? 我要返工無去到樹窿

no more waiting果次,佢地玩左首歌,其中一句歌詞係咁

monday tuesday wednesday thursday friday saturday sunday~~~

叫咩名?

但我每次live都聽唔清楚歌詞
可能我英文差

樹窿好多歌都改編咗 搞到聽得唔太過癮
希望佢地出新碟都會搞返場show啦

有首咁嘅嘢咩
係咪1 2 3 4 5 6 7 to you

我都想講淨係知1234567 to you

我記得有首咁,就係搵唔返

可能係我聽錯歌詞

但唔係1234567 to you

腦海成日會諗返有首搵極都搵唔返嘅歌果個感覺真係好撚慘

佢果場都幾多cover下 可能唔係佢地啲歌

今日正
上YouTube search '今日正 chochukmo '就應該有

果次cover咗welcome to the jungle, just the two of us, This Masquerade
可以搵下

個人認為係香港最有實力嘅band 又識帶動氣氛 睇live high到痴線

巴打

好中意just the two of us

真係次次到high到痴撚線!!!!!
唯一一次最頹就係Gary 走左果日佢地仲要去hotel indigo event ,望住阿水唱到喊

Indie 黎講真係算一線
有邊隊可以兩日係九展開3場show 之餘仲要爆哂

我真心覺得, 香港班「之所謂」indie band 樂迷同聽流行歌個班人無乜分別,大家都係聾既

Let her go都好正架

之前今日正未摺埋果陣
我會聽埋佢地唱哂先收工

我都係之前睇紅van先開始留意佢哋

1999

聽歌姐
唔洗又標籤又分高低架下話？

點解咁講呢??

其實自己覺得好聽咪得囉

聽歌要去到好似品洒咁先叫"識"真係好撚悲哀
而家鬥高分寫樂評? 加上呢個唔係indie post 你可以過隔離post傾indie

其實都好煩
樣樣都話唔好
咁到底咩先叫有品味有態度

利申：膚淺既凡人

Radiohead在法國一場音樂會，表演了多年沒玩過的《Creep》，蝴蝶效應，引發香港本地兩個音樂媒體駁火。「Zenegeist識你佳」說，Radiohead玩《Creep》，等於唱K照顧K迷，字裡行間將《Creep》貶得好像容祖兒一樣；「3C Music」則批評，此乃「自覺不聽Creep」而來的感覺極度良好。

我聽Radiohead，但不太虔誠。有些資深樂迷，一張一張黑膠收藏、會去外國聽音樂會，我只是每有意會，不求甚解的聽。如果站得高一點說，《Creep》真的很emo，很中二，不過我仍然覺得好好聽。

也許是人越來越老，已經不容易與人分享自己有甚麼品味。以前還會蒲一些講電影音樂小說的網站，例如豆瓣，或者用Last.fm將自己聽歌的紀錄總結起來。但之後慢慢就不做了。因為覺得享受一些造物，無須向人交代，或者展示。一旦有了展示的場地，就會不自覺想建立一個有品味的形象。

比起被人知道聽很多陳奕迅，我們或者會更喜歡自己被人看見聽David Bowie；比起Michael Jackson，Prince好像更有藝術家氣質一點；看 Christopher Nolan的戲，好像《凶心人》 (Memento）比起《蝙蝠俠》好……一旦我們慣了欣賞自己，就會自戀；對樣貌或者身材自戀，比較容易放低；對自己的聰明才智或者品味自戀，可能終身難癒，結果就是聽歌看戲的時候，不是專注於享受，而是首先在乎別人的目光。

我不是後現代膠，我不認為藝術沒有高低，也不主張藝術無界限、世界大同。藝術自然有高低，但我同樣可以喜愛。黃秋生有一張大碟，叫《Bad Taste[But I Smell Good]》，壞品味有時也很好，因為很真。如果你喜歡Kate Upton，你不用勉強自己喜歡Natalie Portman的知性美。現在連何韻詩都自稱「獨立」歌手呢，「流行」音樂不見得就是不好。

做人對自己虔誠就好，對別人的眼光無須那麼動情。如果有人跟我說，他很喜歡容祖兒，我不覺得這有甚麼問題，至少那喜愛一定幾真，會真過每個大音樂家死時，Facebook一牆一律的罐頭悼念。若見Radiohead和容祖兒沒有差別，即見如來。見了如來，才能聽歌。因為人很虛榮，在乎別人的眼光多過自己是否鍾意和享受。

盧斯達：Radiohead現場再玩《Creep》的討論

同意 根本聽歌好個人喜好
我唔聽kpop都唔會去屌人聾
最多講句我唔啱聽

我

都識好多人都係上面篇文講咁樣
要好熟悉好熟悉啲band sound 然後當有人讚某啲band/歌 好聽
就自我感覺良好 企係高地屌啲人無taste唔識聽

原來係呢首
真係搵唔返full version,想聽返都難
好彩巴打你話我知首歌咩名

歌名好似係叫fantastic day
呢首應該要等新碟啦

有無透露過幾時會有新碟

無 但應該快掛
King of my world, Travel in paradise, 路磨平 呢啲都錄好咗出埋mv

Love aint red 無人聽？

喺反轉天橋底出show嫁喎